[失敗主義收皮啦]香港係中共倒台既最大一根稻草

倣人唔好生人唔生膽，乜撚都驚變雨革就真係會變雨革啦
記住雨革當年唱歌唔係問題，分化撚標籤撚先係最大問題啊

來源：

"今日係網台節目同嘉賓傾到中美關係，傾到香港其實好被動。最終的解決，其實就係中美問題的解決。而呢個亦係筆者同好多朋友既共同理解。

聽聞好多前線仔女成日想有終極一戰，覺得鬥死林鄭香港就有民主自由。非常可惜，事實係香港從來係國際關係中的一隻棋。咁講唔係想貶低香港。相反，對比起近日發生的事，香港呢隻棋已經無意中扭轉左國際局勢。

正如友人「演」所講，鄧小平係六四後留低左個絕好的局比中共。「五十年不變」，唔單單係講香港，亦同時留左時間比中共。如果中國一直韜光養晦，等到 2047，到時國力此消彼長，美國就未必係中共對手，人類亦必然深陷獨裁浩劫。但中共唔知痴左邊條根，竟然早左三十年玩大國崛起、世界命運共同體。真係天祐香港，令全世界係中共未完全成長之前留意到中共的國際野心。

前線日日面對手足、市民被毒打，一定係難以承受，亦難免覺得香港已經捱唔到幾多年。然而，如果以國際形勢分析，不難發現香港形勢正在大逆轉。五年前國際形勢仍然係世界各國趕住親近中國，五年後倒過來變成世界對中國的圍堵。主觀生活經驗上，中共對香港係前所未有咁壓迫，但中共的客觀形勢則剛好由盛轉衰。以今次反送中為爆發點，#Chinazi 開始成為一個國際問題。往後五至十年，必然係中共歷史上最艱難的時刻。

然而最麻煩的，正正係香港前線勇武與國際局勢扭轉的時間差。前線勇武用星期用日子來計算時間，但國際形勢卻係用三五年去睇。因為香港抗爭的原故，美國大選出現左一個民主人權議題，令美國民主黨搵到一個著力點去反 trump。因為 trump 原本只想講貿易講利益，但因為民主黨及其自由派媒體發功，輿論變成 trump 只講賺錢而漠視人權。當 Fox news 都開始講香港，咁 trump 就冇辦法只論貿易，要落水為香港民主人權發聲。美國政壇因為即將面對大選，已經開始上演鬥反中共遊戲。呢場戲先剛剛開始，卻係中共三十年榮景的終結。呢場戲至少可以玩多三五年。問題係前線抗爭者等唔到。太多人覺得再攪三個月、半年已太耐。但呢個時候，最需要反而係耐力。要等全球對中共的圍堵慢慢形成。到時中共滅亡就唔係天方夜譚。

我地要明白及接受，林鄭唔係香港民主的終極障礙，中共先至係。中共不亡，香港就唔會有民主。好多人想像唔到中共滅亡，所以成日想收場。但恐共的諸君，請留意國際風向。因為習近平的提早崛起，中共對香港、新疆的倒行逆施，中共滅亡已經係一個現實可能。只要多等五至十年，等全球反中共網結成，就係中共倒台之日。此前香港要做的，唔係送頭，而係多做國際連結，令香港上國際版，令各國自利的政客為左選票反中共，結成反中共包圍網。唔好睇小自己，美國民主黨已經好好咁利用香港去反共，謀選票。如果唔係香港人和理非同勇武拍住上，根本唔會有而家的局面。只有香港繼續成為棋子，成為國際反中共的藉口，廉價的選票提取機，咁先會積極咁推動國際反中共聯盟。

呢場仗至少要打多五年。10.1 唔係終極一戰，只係全球反中共戰爭的序幕。"

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一推再推

推

記得要攬炒啦唔該
剩係唱歌唔夠嫁
剩係識唱歌
就係自己炒自己唔係攬炒嫁喇

走在全球反共最前線

柒婆回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

我覺得好多人唔係直接驚輸，而係唔知點走下一步去贏
一直唔知做乜好所以擔心拖拖下會輸